雲貴軒仲未加入藍店list啊！！

再有人食就中伏

source？

唔該我想問雲貴軒係藍定黃？？

仲有西灣河熟食間利興飯店
咪撚扮野 個細路中槍果日仲講緊個𡃁仔抵死
而家黎話好心痛 屌佢老母

利興係連鎖店？